大日本帝國海軍總司令部 在此正式成立

萬歲